出售全新IKEA x Off White地毯

$6000

一條垃圾布要6000

屌 識飛就話姐

$6000咁平？至少都一皮啦！

有咩功能

可唔可以扮阿拉丁？

飛到的話會考慮買

香港有撚人用地毯咩

600收 有意pm

我出3皮

賣左啦你班傻閪仲推

好抵買 已pm

推

借post放多張off white

屌你圖都無張係到賣野

😂😂😂👍🏻

樓豬比人水左 我有兩張 每張放左8k🤙

二手價成12000蚊噃

阿拉丁果張就要

100 排

off white 𠴱張本來好想入，我搵到可以 $4500 買到，但 size 成 200x300 放廳個比例變得好怪。

淘寶好多正品都講緊放 8000 -12000 人仔，樓主都算冇乜大志。

屌 琴晚上淘寶9999收咗張

6千on撚9有錢都唔識搵
我琴晚賣左張5萬